福慧佛堂就佛堂內多人感染致歉

北角福慧佛堂在報章刊登聲明，對佛堂出現新型冠狀病毒群組感染表示後悔難過。佛堂指在農曆新年後，曾因應疫情商討應否暫停共修，但因社會觸覺不夠靈敏，出現不同意見而作罷，回想事件感到懊悔不已。佛堂又指，對多人染病及傳媒高度關注毫無經驗，一時不知如何是好，因此與政府及傳媒配合不當表示歉意。

唔需要道歉，肯幫手喺福建幫地頭社區爆發就係手足

你哋冇做錯

北角藍屍廢老消除計劃

你地無做錯到

應該出黎係記者面前跪地道歉

一時不知如何是好咩料

一時不知如何是好搵個寫中文好少少嘅都無

個佛堂暗串林鄭唔封關

佛陀會原諒你地

佛系處理方式

應該林奠出嚟下跪道歉

出現不同意見而作罷

咁即係一半支持一半反對啦
反對嗰啲全部炒晒佢啦

林鄭還肺！！

罪與佛

措手不及 手足無措 不知所措 未及反應
好多都好過一時xxxx

印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河 印度尼羅河